Outback算唔算係中上程度既餐廳

藍店 不了

黑糖麵包好食

中下咋掛
澳洲人都唔會去食囉

就係淨得呢樣好食

藍 不了 咁都中上 係咪未食過好野？

中上後面加埋垃圾就fit晒

屌呀，唔知係藍店仲食咗

上次去過
咁佢地全齊齊叫welcome to outback
唯獨有1個唔知點解個outback係有L音
變outblack

自己整唔難，youtube好多教學

啲扒又貴又柴皮，餵狗都唔想食

愈來愈差 d扒好垃圾 係咩煙肉芝士薯條最正

真

除左個麵包, 全部都好撚難食

難食到仆街

d 扒真係垃圾，狗也不屌

十年前食就正,依家就...

好撚難食

平時食開屎？

椰林閣級數

有冇差唔多類型同價位嘅餐廳介紹

有咩上位推介呀咁

食開屎？

牧羊少年

樓主係咪未食過好野，outback d 嚡過肉乾steak 都叫好食, 計埋性價比中下都無喇

有冇ching有喺入面做過想知個帶子risotto點整好好食 自從知佢係藍之後就冇幫襯過

從來去outback都唔食steak

係美國餐廳來的

以前好正 講緊起碼十年前
而家普通餐廳

所以佢係一間藍嘅麵包鋪

佢d 頭盤好食過主菜

幾好食

雞肉炒飯cole slaw蕃薯周打蜆湯
不過好多年冇食

中下,睇埋錢就下下
唔好俾佢裝修氣氛呃到

之前喺youtube睇咗條片
有個麵包師傅好有信心還原依隻黑糖麵包
整完俾街坊試食大部分都覺得比原版好食
唔知有冇得賣

Price?

劣食

直頭下啦！差唔多執咁！美國大把餐廳仲好，同價位呢講

TEXAS roadhouse

就連
blackbear
black angus
同 Ihop 都好過佢

佢D扒好垃圾

樓豬...你...都係走先

除左個包係中上之外
其他都唔值

Outback 係得煎魚扒好食

TEXAS roadhouse 大件夾抵食

算好食咼 點解係藍店

藍乜鬼 有人打幾隻字就當係

藍店不了

啲黃人話加入港共再出發既李氏企業同支持国安法既李加乘係黃都已經好笑

佢黃唔黃我唔知
不過公司附近有 lunch都係同區質素較高
如果為黃藍要食垃圾 你罷埋我果份